海富朋友人多唔好好似龍和咁迫出去

OK